[破千] 反修例風波被捕總人數達1117人

過去三天警民衝突共有159人被捕，警方說，由六月至今，示威衝突被捕人數達1117人。

警方又否認前晚在港鐵太子站，警員隨意攻擊市民的講法。

問題黎啦 究竟有幾多失踪人口呢

除左白色恐怖 睇怕你已經冇招出啦

全民案底

push

pish

有咁多人陪坐 更加開始唔驚

係唔係都拉左先，個數梗係大架

明天再有被控義士提堂！！(3/9 )內附被控義士整合

香港人要監獄團聚？
唔通煲底相認變巴士底相認？

等睇破萬

唔好忘記佢地每一個

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

鳩拉實多人，今日講句你個良心去左邊都鳩拉
隨時多人過六七暴動

六七暴動
死亡 51人
受傷 832人
被捕 1,936人

快了